點解洪卓立要痴埋班YouTuber到

喺YouTube 㩒㩒下 發現洪卓立呢排單班三四線YouTuber好熟咁
一齊開party一齊去Disney
紅唔起都唔洗作賤自己呀

好似關英皇事？

1. 英皇好似係簽左屎萊姆
2. 唔覺得同YouTuber一齊玩有咩問題

HK紅果班Youtubers=shit

湯怡走得快好世界

多條財路搵錢 唔通靠英皇咩

2打6癡2打6
有咩問題

痴咩人玩都要問準左樓豬先